#. extracted from LookupValueMessages.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-30 20:01+0530\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.5.3\n"

#. # Key value pairs in this file are for LOOKUP_VALUE entries
#. # defined in latest-data.sql.
#. # New key value pairs (not defined in latest-data.sql)
#. # should not be added to this file.
#: AccountAction-Adjustment
msgid "Adjustment"
msgstr "调整"

#: AccountAction-CustomerAccountRepayment
msgid "Customer Account Repayment"
msgstr "客户账户还款"

#: AccountAction-CustomerAdjustment
msgctxt "AccountAction-CustomerAdjustment"
msgid "Customer Adjustment"
msgstr "客户调整"

#: AccountAction-Deposit
msgid "Deposit"
msgstr "存款"

#: AccountAction-Disbursal
msgid "Disbursal"
msgstr "支出"

#: AccountAction-DisrbursalAmountReversal
msgid "Disrbursal amount Reversal"
msgstr "撤销的支出金额"

#: AccountAction-Fee
msgid "Fee"
msgstr "收费"

#: AccountAction-Interest_posting
msgctxt "AccountAction-Interest_posting"
msgid "Interest_Posting"
msgstr "入账利息"

#: AccountAction-LoanRepayment
msgid "Loan Repayment"
msgstr "贷款偿还"

#: AccountAction-LoanRescheduled
msgctxt "AccountAction-LoanRescheduled"
msgid "Loan Rescheduled"
msgstr "重置贷款"

#: AccountAction-LoanReversal
msgid "Loan Reversal"
msgstr "撤销贷款"

#: AccountAction-LoanWrittenOff
msgctxt "AccountAction-LoanWrittenOff"
msgid "Loan Written Off"
msgstr "注销贷款"

#: AccountAction-MiscellenousFee
msgid "Miscellenous Fee"
msgstr "杂费"

#: AccountAction-MiscellenousPenalty
msgid "Miscellenous Penalty"
msgstr "其它罚款"

#: AccountAction-Payment
msgid "Payment"
msgstr "还款"

#: AccountAction-Penalty
msgctxt "AccountAction-Penalty"
msgid "Penalty"
msgstr "罚款"

#: AccountAction-SavingsAdjustment
msgid "Savings Adjustment"
msgstr "储蓄调整"

#: AccountAction-WaiveOffDue
msgid "Waive Off Due"
msgstr "Waive Off Due"

#: AccountAction-WaiveOffOverDue
msgid "Waive Off Over Due"
msgstr "Waive Off Over Due"

#: AccountAction-Withdrawal
msgid "Withdrawal"
msgstr "取款"

#: AccountFlags-LoanReversal
msgid "Loan reversal"
msgstr "撤销贷款"

#: AccountFlags-Other
msgctxt "AccountFlags-Other"
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: AccountFlags-Rejected
msgctxt "AccountFlags-Rejected"
msgid "Rejected"
msgstr "已拒绝"

#: AccountFlags-Withdraw
msgctxt "AccountFlags-Withdraw"
msgid "Withdraw"
msgstr "撤销"

#: AccountState-ActiveInBadStanding
msgid "Active in Bad Standing"
msgstr "活动的－信誉不佳"

#: AccountState-ActiveInGoodStanding
msgid "Active in Good Standing"
msgstr "活动的－信誉良好"

#: AccountState-ApplicationApproved
msgid "Application Approved"
msgstr "申请已核准"

#: AccountState-ApplicationPendingApproval
msgctxt "AccountState-ApplicationPendingApproval"
msgid "Application Pending Approval"
msgstr "申请待审批"

#: AccountState-Cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: AccountState-ClosedObligationMet
msgid "Closed- Obligation met"
msgstr "已关闭－债务已清"

#: AccountState-ClosedRescheduled
msgid "Closed- Rescheduled"
msgstr "已关闭－重新安排"

#: AccountState-ClosedWrittenOff
msgid "Closed- Written Off"
msgstr "已关闭－已注销"

#: AccountState-DisbursedToLo
msgid "Disbursed to LO"
msgstr "发放给LO"

#: AccountState-PartialApplication
msgctxt "AccountState-PartialApplication"
msgid "Partial Application"
msgstr "部分申请"

#: AccountType-Customer
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: AccountType-Loan
msgctxt "AccountType-Loan"
msgid "Loan"
msgstr "贷款"

#: AccountType-Saving
msgid "Saving"
msgstr "储蓄"

#: BusinessActivities-Agriculture
msgid "Agriculture"
msgstr "农业"

#: BusinessActivities-AnimalHusbandry
msgid "Animal Husbandry"
msgstr "畜牧业"

#: BusinessActivities-DailyLabour
msgid "Daily Labour"
msgstr "劳动报"

#: BusinessActivities-MicroEnterprise
msgid "Micro Enterprise"
msgstr "微型企业"

#: BusinessActivities-Production
msgid "Production"
msgstr "生产"

#: BusinessActivities-Trading
msgid "Trading"
msgstr "交易"

#: CategoryType-AllCustomers
msgid "All Customers"
msgstr "所有客户"

#: CategoryType-AllProductTypes
msgid "All Product Types"
msgstr "所有产品类型"

#: CategoryType-Center
msgctxt "CategoryType-Center"
msgid "Center"
msgstr "行政村"

#: CategoryType-Client
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: CategoryType-Group
msgid "Group"
msgstr "组"

#: CategoryType-Loans
msgid "Loans"
msgstr "贷款"

#: CategoryType-Savings
msgctxt "CategoryType-Savings"
msgid "Savings"
msgstr "储蓄"

#: CenterStatus-Active
msgctxt "CenterStatus-Active"
msgid "Active"
msgstr "活动的"

#: CenterStatus-Inactive
msgctxt "CenterStatus-Inactive"
msgid "Inactive"
msgstr "非活动的"

#: ClientFlag-Blacklisted
msgctxt "ClientFlag-Blacklisted"
msgid "Blacklisted"
msgstr "已列入黑名单"

#: ClientFlag-Duplicate
msgctxt "ClientFlag-Duplicate"
msgid "Duplicate"
msgstr "副本"

#: ClientFlag-Other
msgctxt "ClientFlag-Other"
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: ClientFlag-Rejected
msgctxt "ClientFlag-Rejected"
msgid "Rejected"
msgstr "已拒绝"

#: ClientFlag-Withdraw
msgctxt "ClientFlag-Withdraw"
msgid "Withdraw"
msgstr "撤销"

#: ClientStatus-Active
msgctxt "ClientStatus-Active"
msgid "Active"
msgstr "活动的"

#: ClientStatus-ApplicationPendingApproval
msgctxt "ClientStatus-ApplicationPendingApproval"
msgid "Application Pending Approval"
msgstr "申请待审批"

#: ClientStatus-Cancelled
msgctxt "ClientStatus-Cancelled"
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: ClientStatus-Closed
msgctxt "ClientStatus-Closed"
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: ClientStatus-OnHold
msgctxt "ClientStatus-OnHold"
msgid "On Hold"
msgstr "搁置"

#: ClientStatus-PartialApplication
msgctxt "ClientStatus-PartialApplication"
msgid "Partial Application"
msgstr "部分申请"

#: CollateralTypes-Type1
msgid "Type 1"
msgstr "类型1"

#: CollateralTypes-Type2
msgid "Type 2"
msgstr "类型2"

#: CustomerAttendance-Ab
msgid "A"
msgstr "A"

#: CustomerAttendance-Al
msgid "AA"
msgstr "AA"

#: CustomerAttendance-L
msgid "L"
msgstr "L"

#: CustomerAttendance-P
msgid "P"
msgstr "P"

#: CustomerStatus-CustomerAccountActive
msgid "Customer Account Active"
msgstr "活动的客户账户"

#: CustomerStatus-CustomerAccountInactive
msgid "Customer Account InActive"
msgstr "非活动的客户账户"

#: DayRank-First
msgid "First"
msgstr "第一"

#: DayRank-Fourth
msgid "Fourth"
msgstr "第四"

#: DayRank-Last
msgid "Last"
msgstr "最后"

#: DayRank-Second
msgid "Second"
msgstr "第二"

#: DayRank-Third
msgid "Third"
msgstr "第三"

#: Mother
msgid "Mother"
msgstr "母亲"

#: Child
msgid "Child"
msgstr "子女"

#: FeeFormulaMaster-Interest
msgctxt "FeeFormulaMaster-Interest"
msgid "Interest"
msgstr "利息"

#: FeeFormulaMaster-LoanAmount
msgid "Loan Amount"
msgstr "贷款金额"

#: FeeFormulaMaster-LoanAmountInterest
msgid "Loan Amount+Interest"
msgstr "贷款金额+利息"

#: FeeFrequency-OneTime
msgid "One Time"
msgstr "一次性"

#: FeeFrequency-Periodic
msgid "Periodic"
msgstr "周期"

#: FeePayment-TimeOfDisburstment
msgid "Time Of Disburstment"
msgstr "拨款时间"

#: FeePayment-TimeOfFirstLoanRepayment
msgid "Time of First Loan Repayment "
msgstr "第一次还款时间"

#: FeePayment-Upfront
msgid "Upfront"
msgstr "预付"

#: FeeStatus-Active
msgctxt "FeeStatus-Active"
msgid "Active"
msgstr "活动的"

#: FeeStatus-Inactive
msgid "InActive"
msgstr "非活动的"

#: FeeType-ConsultancyFee
msgid "Consultancy Fee"
msgstr "咨询费"

#: FeeType-MaintenanceFee
msgid "Maintenance Fee"
msgstr "维护费"

#: FeeType-MeetingCharges
msgid "Meeting Charges"
msgstr "会议开支"

#: FeeType-TrainingFee
msgid "Training Fee"
msgstr "培训费"

#: FinancialAction-CustomerAccountFeesPosting
msgid "Customer Account Fees Posting"
msgstr "客户会员费入账"

#: FinancialAction-CustomerAdjustment
msgctxt "FinancialAction-CustomerAdjustment"
msgid "Customer Adjustment"
msgstr "客户调整"

#: FinancialAction-Fees
msgctxt "FinancialAction-Fees"
msgid "Fees"
msgstr "费用"

#: FinancialAction-Interest
msgctxt "FinancialAction-Interest"
msgid "Interest"
msgstr "利息"

#: FinancialAction-Interest_posting
msgctxt "FinancialAction-Interest_posting"
msgid "Interest_Posting"
msgstr "入账利息"

#: FinancialAction-LoanDisbursement
msgid "Loan Disbursement"
msgstr "贷款发放"

#: FinancialAction-LoanRescheduled
msgctxt "FinancialAction-LoanRescheduled"
msgid "Loan Rescheduled"
msgstr "重置贷款"

#: FinancialAction-LoanWrittenOff
msgctxt "FinancialAction-LoanWrittenOff"
msgid "Loan Written Off"
msgstr "注销贷款"

#: FinancialAction-MandatoryDeposit
msgid "Mandatory Deposit"
msgstr "强制性交存"

#: FinancialAction-MandatoryDepositAdjustment
msgid "Mandatory Deposit Adjustment"
msgstr "强制性交存调整"

#: FinancialAction-MandatoryWithdrawal
msgid "Mandatory Withdrawal"
msgstr "强制性取兑"

#: FinancialAction-MandatoryWithdrawalAdjustment
msgid "Mandatory Withdrawal Adjustment"
msgstr "强制性取兑调整"

#: FinancialAction-MiscFee
msgid "Misc Fee"
msgstr "杂费"

#: FinancialAction-MiscPenalty
msgid "Misc Penalty"
msgstr "其它罚款"

#: FinancialAction-Penalty
msgctxt "FinancialAction-Penalty"
msgid "Penalty"
msgstr "罚款"

#: FinancialAction-Principal
msgid "Principal"
msgstr "本金"

#: FinancialAction-ReversalAdjustment
msgid "Reversal Adjustment"
msgstr "撤销调整"

#: FinancialAction-RoundingAdjustments
msgid "Rounding Adjustments"
msgstr "舍入调整"

#: FinancialAction-SavingsInterestPosting
msgid "Savings Interest Posting"
msgstr "入账存款利息"

#: FinancialAction-VoluntoryDeposit
msgid "Voluntory Deposit"
msgstr "自愿交存"

#: FinancialAction-VoluntoryDepositAdjustment
msgid "Voluntory Deposit Adjustment"
msgstr "自愿交存调整"

#: FinancialAction-VoluntoryWithdrawal
msgid "Voluntory Withdrawal"
msgstr "自愿取兑"

#: FinancialAction-VoluntoryWithdrawalAdjustment
msgid "Voluntory Withdrawal Adjustment"
msgstr "自愿取兑调整"

#: Gender-Female
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: Gender-Male
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: GracePeriodTypes-GraceOnAllRepayments
msgid "Grace on all repayments"
msgstr "所有还款宽限期"

#: GracePeriodTypes-None
msgid "None"
msgstr "无"

#: GracePeriodTypes-PrincipalOnlyGrace
msgid "Principal only grace"
msgstr "本金宽限期"

#: GroupFlag-Blacklisted
msgctxt "GroupFlag-Blacklisted"
msgid "Blacklisted"
msgstr "已列入黑名单"

#: GroupFlag-Duplicate
msgctxt "GroupFlag-Duplicate"
msgid "Duplicate"
msgstr "副本"

#: GroupFlag-LeftProgram
msgid "Left Program"
msgstr "已离开计划"

#: GroupFlag-Other
msgctxt "GroupFlag-Other"
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: GroupFlag-Rejected
msgctxt "GroupFlag-Rejected"
msgid "Rejected"
msgstr "已拒绝"

#: GroupFlag-Transferred
msgid "Transferred"
msgstr "已调动"

#: GroupFlag-Withdraw
msgctxt "GroupFlag-Withdraw"
msgid "Withdraw"
msgstr "取款"

#: GroupStatus-Active
msgctxt "GroupStatus-Active"
msgid "Active"
msgstr "活动的"

#: GroupStatus-ApplicationPendingApproval
msgctxt "GroupStatus-ApplicationPendingApproval"
msgid "Application Pending Approval"
msgstr "申请待审批"

#: GroupStatus-Cancelled
msgctxt "GroupStatus-Cancelled"
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: GroupStatus-Closed
msgctxt "GroupStatus-Closed"
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: GroupStatus-OnHold
msgctxt "GroupStatus-OnHold"
msgid "On Hold"
msgstr "搁置"

#: GroupStatus-PartialApplication
msgctxt "GroupStatus-PartialApplication"
msgid "Partial Application"
msgstr "部分申请"

#: IntCalTypes-AverageBalance
msgid "Average Balance"
msgstr "平均余额"

#: IntCalTypes-MinimumBalance
msgid "Minimum Balance"
msgstr "最低余额"

#: InterestCalcRule-AlwaysRecalculate
msgid "Always Recalculate"
msgstr "始终重新计算"

#: InterestCalcRule-NeverRecalculate
msgid "Never Recalculate"
msgstr "从不重新计算"

#: InterestTypes-DecliningBalance
msgid "Declining Balance"
msgstr "余额递减"

#: InterestTypes-DecliningBalance-EqualPrincipalInstallment
msgid "Declining Balance-Equal Principal Installment"
msgstr "余额递减－等额本金分期付款"

#: InterestTypes-Flat
msgid "Flat"
msgstr "固定"

#: Language-English
msgid "English"
msgstr "英语"

#: Language-French
msgid "French"
msgstr "法语"

#: Language-Icelandic
msgid "Icelandic"
msgstr "冰岛语"

#: Language-Spanish
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: Language-Arabic
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: Language-Chinese
msgid "Chinese"
msgstr "汉语"

#: Language-Swahili
msgid "Swahili"
msgstr "斯瓦希里语"

#: Language-Portuguese
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: Language-Khmer
msgid "Khmer"
msgstr "柬埔寨语"

#: Language-Lao
msgid "Lao"
msgstr "老挝语"

#: Language-Hungarian
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

#: Together
msgid "Together"
msgstr "一起"

#: NotTogether
msgid "Not Together"
msgstr "并非一起"

#: Loan-Loan
msgctxt "Loan-Loan"
msgid "Loan"
msgstr "贷款"

#: MaritalStatus-Married
msgid "Married"
msgstr "已婚"

#: MaritalStatus-Unmarried
msgid "Unmarried"
msgstr "未婚"

#: MaritalStatus-Widowed
msgid "Widowed"
msgstr "离异"

#: OfficeCode-Code1
msgid "Code 1"
msgstr "代码1"

#: OfficeCode-Code2
msgid "Code 2"
msgstr "代码2"

#: OfficeLevels-AreaOffice
msgid "Area Office"
msgstr "地区机构"

#: OfficeLevels-BranchOffice
msgid "Branch Office"
msgstr "分支机构"

#: OfficeLevels-DivisionalOffice
msgid "Divisional Office"
msgstr "分区机构"

#: OfficeLevels-HeadOffice
msgid "Head Office"
msgstr "顶级机构"

#: OfficeLevels-RegionalOffice
msgid "Regional Office"
msgstr "区域机构"

#: OfficeStatus-Active
msgctxt "OfficeStatus-Active"
msgid "Active"
msgstr "活动的"

#: OfficeStatus-Inactive
msgctxt "OfficeStatus-Inactive"
msgid "Inactive"
msgstr "非活动的"

#: PaymentType-Cash
msgid "Cash"
msgstr "现金"

#: PaymentType-Cheque
msgid "Cheque"
msgstr "支票"

#: PaymentType-Voucher
msgid "Voucher"
msgstr "代金券"

#: Permissions-Analysis
msgid "Analysis"
msgstr "分析"

#: Permissions-Bulk
msgid "Bulk"
msgstr "批量"

#: Permissions-CanAddNotesToLoanAccount
msgid "Can add notes to loan account"
msgstr "可以为贷款账户添加注释"

#: Permissions-CanAddNotesToPersonnel
msgid "Can Add Notes to Personnel"
msgstr "可以为人员添加注释"

#: Permissions-CanAddNotesToSavingsAccount
msgid "Can add notes to Savings account"
msgstr "可以为储蓄账户添加注释"

#: Permissions-CanAdjustPaymentWhenAccountStatusIsClosedObligationMet
msgid "Can adjust payment when account status is \"closed-obligation met\""
msgstr "当账户状态为“已关闭－债务已清”时，可以调整还款"

#: Permissions-CanAdministerReports
msgid "Can Administer Reports"
msgstr "可以管理报表"

#: Permissions-CanApplyChargesToLoans
msgid "Can apply charges to loans "
msgstr "可以对贷款申请缴费"

#: Permissions-CanApproveLoansInBulk
msgid "Can approve loans in bulk "
msgstr "可以批量审批贷款"

#: Permissions-CanBlacklistSavingsAccount
msgid "Can blacklist Savings account"
msgstr "可以管理储蓄账户的黑名单"

#: Permissions-CanChangeStateToPartialApplication
#, fuzzy
msgctxt "Permissions-CanChangeStateToPartialApplication"
msgid "Can change state to partial application"
msgstr "可以修改部分申请的状态"

#: Permissions-CanCloseSavingsAccount
msgid "Can close Savings account"
msgstr "可以关闭储蓄账户"

#: Permissions-CanCreateFunds
msgid "Can create funds"
msgstr "可以创建资金"

#: Permissions-CanCreateMultipleLoanAccounts
msgid "Can create multiple Loan accounts"
msgstr "可以创建多个贷款账户"

#: Permissions-CanCreateNewLoanAccountInSaveForLaterState
msgid "Can create new loan account in Save for later state"
msgstr "可以从“暂时保存”状态中新建贷款账户"

#: Permissions-CanCreateNewLoanAccountInSubmitForApprovalState
msgid "Can create new loan account in Submit for approval state"
msgstr "可以从“提交并等待审批”状态中新建贷款账户"

#: Permissions-CanCreateNewOffice
msgid "Can create new office"
msgstr "可以新建机构"

#: Permissions-CanCreateNewRole
msgid "Can create new role"
msgstr "可以新建角色"

#: Permissions-CanCreateNewSavingsAccountInSaveForLaterState
msgid "Can create new Savings account in Save for later state"
msgstr "可以从“暂时保存”状态中新建储蓄账户"

#: Permissions-CanCreateNewSavingsAccountInSubmitForApprovalState
msgid "Can create new Savings account in submit for approval state"
msgstr "可以从“提交并等待审批”状态中新建储蓄账户"

#: Permissions-CanCreateNewSystemUsers
msgid "Can create new system users"
msgstr "可以添加系统用户"

#: Permissions-CanDefineAcceptedPaymentType
msgid "Can define Accepted Payment Type"
msgstr "可以定义可接受的付款方式"

#: Permissions-CanDefineCustomFields
msgid "Can define custom fields"
msgstr "可以定义自定义栏位"

#: Permissions-CanDefineHiddenMandatoryFields
msgid "Can define hidden/mandatory fields"
msgstr "可以定义必填/隐藏栏位"

#: Permissions-CanDefineHoliday
msgid "Can define holiday"
msgstr ""

#: Permissions-CanDefineLabels
msgid "Can define labels"
msgstr "可以定义标签"

#: Permissions-CanDefineLookupValues
msgid "Can Define Lookup Values"
msgstr "可以定义下拉列表值"

#: Permissions-CanDefineNewChecklistType
msgid "Can define new checklist type"
msgstr "可以定义新清单类型"

#: Permissions-CanDefineNewFeeType
msgid "Can define new fee type"
msgstr "可以定义新的费用类型"

#: Permissions-CanDefineNewLoanProductInstance
msgid "Can define new loan product instance"
msgstr "可以定义新贷款产品实例"

#: Permissions-CanDefineNewProductCategories
msgid "Can define new product categories"
msgstr "可以定义新产品分类"

#: Permissions-CanDefineNewReportCategory
msgid "Can define new report category"
msgstr "可以定义新报表分类"

#: Permissions-CanDefineNewSavingsProductInstance
msgid "Can define new Savings product instance"
msgstr "可以定义新储蓄产品实例"

#: Permissions-CanDefineProductMix
msgid "Can define product mix"
msgstr "可以定义混合产品"

#: Permissions-CanDeleteARole
msgid "Can delete a role"
msgstr "可以删除角色"

#: Permissions-CanDeleteReportCategory
msgid "Can delete report category"
msgstr "可以删除报表分类"

#: Permissions-CanDisburseLoan
msgid "Can disburse loan"
msgstr "可以发放贷款"

#: Permissions-CanDoAdjustmentsForSavingsAccount
msgid "Can do adjustments for savings account"
msgstr "可以对储蓄账户做出调整"

#: Permissions-CanDownloadReportTemplate
msgid "Can download report template"
msgstr "可以下载报表模板"

#: Permissions-CanEditLoanAccountInformation
msgid "Can edit Loan account information"
msgstr "可以编辑贷款账户信息"

#: Permissions-CanEditLoanProductInstances
msgid "Can edit loan product instances"
msgstr "可以编辑贷款产品实例"

#: Permissions-CanEditProductCategoryInformation
msgid "Can edit product category information"
msgstr "可以编辑产品分类信息"

#: Permissions-CanEditProductMix
msgid "Can edit product mix"
msgstr "可以编辑混合产品"

#: Permissions-CanEditReportInformation
msgid "Can edit report information"
msgstr "可以编辑报表信息"

#: Permissions-CanEditSavingsProductInstances
msgid "Can edit Savings product instances"
msgstr "可以编辑储蓄产品实例"

#: Permissions-CanEditSelfInformation
msgid "Can edit self information"
msgstr "可以编辑自己的信息"

#: Permissions-CanEnterCollectionSheetData
msgid "Can Enter Collection Sheet Data"
msgstr "可以输入收集单数据"

#: Permissions-CanImportTransactions
msgid "Can import transactions"
msgstr "可以导入交易"

#: Permissions-CanMakeAdjustmentEntryToTheAccount
msgid "Can make adjustment entry to the account"
msgstr "可以调整账户登记"

#: Permissions-CanMakeDepositWithdrawalToSavingsAccount
msgid "Can make deposit/withdrawal to savings account"
msgstr "可以对储蓄账户进行存款/取款"

#: Permissions-CanMakePaymentToTheAccount
msgid "Can make payment to the account"
msgstr "可以为账户进行还款"

#: Permissions-CanModifyARole
msgid "Can modify a role"
msgstr "可以修改角色"

#: Permissions-CanModifyChecklistInformation
msgid "Can modify checklist information"
msgstr "可以修改清单信息"

#: Permissions-CanModifyFeeInformation
msgid "Can modify fee information"
msgstr "可以修改费用信息"

#: Permissions-CanModifyFunds
msgid "Can modify funds"
msgstr "可以修改资金"

#: Permissions-CanModifyLatenessDormancyDefinition
msgid "Can modify lateness/dormancy definition"
msgstr "可以修改逾期、冻结的定义"

#: Permissions-CanModifyOfficeHierarchy
msgid "Can modify office hierarchy"
msgstr "可以修改机构层次"

#: Permissions-CanModifyOfficeInformation
msgid "Can modify office information"
msgstr "可以修改机构信息"

#: Permissions-CanModifyUserInformation
msgid "Can modify user information"
msgstr "可以修改用户信息"

#: Permissions-CanPreviewReports
msgid "Can Preview Reports"
msgstr "可以预览报表"

#: Permissions-CanRedoLoanDisbursals
msgid "Can redo Loan disbursals"
msgstr "可以重做贷款发放"

#: Permissions-CanRemoveFeeTypesAttachedToTheAccount
msgid "Can remove fee types attached to the account"
msgstr "可以删除附加在账户上的费用类型"

#: Permissions-CanRepayLoan
msgid "Can repay loan"
msgstr "可以偿还贷款"

#: Permissions-CanReverseLoanDisbursals
msgid "Can reverse Loan disbursals"
msgstr "可以撤销贷款发放"

#: Permissions-CanShutdownMifos
msgid "Can shut down Mifos"
msgstr ""

#: Permissions-CanUnlockAUser
msgid "Can unlock a user"
msgstr "可以为用户解锁"

#: Permissions-CanUpdateSavingsAccount
msgid "Can update Savings account"
msgstr "可以更新储蓄账户"

#: Permissions-CanUploadAdminDocuments
msgid "Can upload admin documents"
msgstr "可以上传管理文件"

#: Permissions-CanUploadNewReports
msgid "Can upload new reports"
msgstr "可以上传新报表"

#: Permissions-CanUploadReportTemplate
msgid "Can upload report template"
msgstr "可以上传报表模板"

#: Permissions-CanViewActiveLoansByLoanOfficer
msgid "Can view Active Loans By Loan Officer"
msgstr "可以查看信贷员的活动贷款"

#: Permissions-CanViewAdminDocuments
msgid "Can view admin documents"
msgstr "可以查看管理文件"

#: Permissions-CanViewAreaPerformanceStatusReport
msgid "Can view Area Performance Status Report"
msgstr "可以查看区域性能状态报表"

#: Permissions-CanViewBranchDueDisbursementReport
msgid "Can view Branch Due disbursement Report"
msgstr "可以查看部门应付款报表"

#: Permissions-CanViewBranchPerformanceStatusReport
msgid "Can view Branch Performance Status Report"
msgstr "可以查看部门表现状态报表"

#: Permissions-CanViewCenterMeetingSchedule
msgid "Can view Center Meeting Schedule"
msgstr "可以查看行政村会议日程"

#: Permissions-CanViewCenterSummaryReport
msgid "Can view Center Summary Report"
msgstr "可以查看行政村综合报表"

#: Permissions-CanViewClientFeesChargesAndPenaltiesReport
msgid "Can view Client Fees, Charges and Penalties report"
msgstr "可以查看客户费用、缴费及罚款报表"

#: Permissions-CanViewClientLoanRepaymentSchedule
msgid "Can view Client Loan repayment schedule"
msgstr "可以查看客户还款计划"

#: Permissions-CanViewClientPendingApprovalReport
msgid "Can view Client pending approval report"
msgstr "可以查看客户待审批报表"

#: Permissions-CanViewClientProductWiseHistoryReport
msgid "Can view Client Product Wise History Report"
msgstr "可以查看客户历史产品报表"

#: Permissions-CanViewClientSettlementInfoReport
msgid "Can view Client Settlement info Report"
msgstr "可以查看客户结算信息报表"

#: Permissions-CanViewClientSummaryHistoryReport
msgid "Can view Client Summary-& History Report"
msgstr "可以查看客户概要及历史报表"

#: Permissions-CanViewClientsWithoutSavingsAccount
msgid "Can view Clients without Savings Account"
msgstr "可以查看无储蓄账户的客户"

#: Permissions-CanViewCollectionSheet
msgid "Can view Collection sheet"
msgstr "可以查看收集单"

#: Permissions-CanViewCollectionSheetReport
msgid "Can view Collection Sheet Report"
msgstr "可以查看收集单报表"

#: Permissions-CanViewDailyCashConfirmationReportStaffWise
msgid "Can view Daily Cash Confirmation Report - Staff Wise"
msgstr "可以查看每日现金确认报表－Staff Wise"

#: Permissions-CanViewDailyCashFlowReportBranch
msgid "Can view Daily Cash Flow Report - Branch"
msgstr "可以查看每日现金流浪报表－部门"

#: Permissions-CanViewDailyPortfolioQualityDataReportAgingAnalysis
msgid "Can view Daily Portfolio quality data report - Aging analysis"
msgstr "可以查看每日投资组合质量数据报表－账龄分析"

#: Permissions-CanViewDailyTransactionSummaryReport
msgid "Can view Daily Transaction Summary report"
msgstr "可以查看每日交易概要报表"

#: Permissions-CanViewDetailedAgingOfPortfolioAtRisk
msgid "Can view Detailed Aging of Portfolio at Risk"
msgstr "可以查看投资组合风险的详细账龄"

#: Permissions-CanViewDivisionPerformanceStatusReport
msgid "Can view Division Performance Status Report"
msgstr "可以查看部门行为状态报表"

#: Permissions-CanViewFundRequirementReport
msgid "Can view Fund Requirement Report"
msgstr "可以查看资金需求报表"

#: Permissions-CanViewGrameenKootaPerformanceStatusReport
msgid "Can view Grameen Koota Performance Status Report"
msgstr "可以查看Grameen Koota行为状态报表"

#: Permissions-CanViewLoanAccountsReports
msgid "Can view Loan Accounts reports"
msgstr "可以查看贷款账户报表"

#: Permissions-CanViewLoanProductDistributionActivityWiseSizeWizeProductWiseSequencyWise
msgid ""
"Can view Loan Product Distribution - Activity Wise, Size Wize, Product Wise, "
"Sequency Wise"
msgstr "可以查看贷款产品分配－Activity Wise, Size Wize, Product Wise, Sequency Wise"

#: Permissions-CanViewLoansPendingApprovalReport
msgid "Can view Loans pending approval report"
msgstr "可以查看贷款待审批报表"

#: Permissions-CanViewOrganizationSettings
msgid "Can view organization settings"
msgstr "可以查看组织设定"

#: Permissions-CanViewOutreachReport
msgid "Can view Outreach Report"
msgstr "可以查看外联报表"

#: Permissions-CanViewRegionPerformanceStatusReport
msgid "Can view Region Performance Status Report"
msgstr "可以查看区域行为状态报表"

#: Permissions-CanViewReportCategory
msgid "Can view report category"
msgstr "可以查看报表分类"

#: Permissions-CanViewReports
msgid "Can view reports"
msgstr "可以查看报表"

#: Permissions-CanViewStaffPerformanceReport
msgid "Can view Staff Performance Report"
msgstr "可以查看员工行为报表"

#: Permissions-CanViewSystemInformation
msgid "Can view system information"
msgstr "可以查看系统信息"

#: Permissions-CanWaiveAFeeInstallment
msgid "Can waive a fee installment"
msgstr "可以免除分期费用"

#: Permissions-CanWaiveDueDepositsForSavingsAccount
msgid "Can waive due deposits for Savings account"
msgstr "可以免除储蓄账户的存款"

#: Permissions-CanWaiveOverDueDepositsForSavingsAccount
msgid "Can waive over due deposits for Savings account"
msgstr "可以免除储蓄账户的逾期存款"

#: Permissions-CanWaivePenalty
msgid "Can waive penalty"
msgstr "可以免除罚款"

#: Permissions-Center
msgctxt "Permissions-Center"
msgid "Center"
msgstr "行政村"

#: Permissions-Centers
msgctxt "Permissions-Centers"
msgid "Centers"
msgstr "行政村"

#: Permissions-Centers-CanAddNotesToCenterRecords
msgid "Can add notes to Center records"
msgstr "可以为行政村记录添加注释"

#: Permissions-Centers-CanApplyChargesToCenterAccounts
msgid "Can apply charges to Center accounts"
msgstr "可以为行政村账户申请缴费"

#: Permissions-Centers-CanCreateNewCenter
msgid "Can create new Center "
msgstr "可以新建行政村"

#: Permissions-Centers-CanEditCenterStatus
msgid "Can edit Center status"
msgstr "可以编辑行政村状态"

#: Permissions-Centers-CanEditFeeAmountAttachedToTheAccount
msgctxt "Permissions-Centers-CanEditFeeAmountAttachedToTheAccount"
msgid "Can edit fee amount attached to the account"
msgstr "可以编辑附加于账户上的费用金额"

#: Permissions-Centers-CanEditMeetingSchedule
msgid "Can edit meeting schedule "
msgstr "可以编辑会议日程"

#: Permissions-Centers-CanMakeAdjustmentEntriesToCenterAccount
msgid "Can make adjustment entries to Center account"
msgstr "可以对行政村账户进行调整"

#: Permissions-Centers-CanMakePaymentsToCenterAccounts
msgid "Can make payments to Center accounts"
msgstr "可以对行政村账户进行付款"

#: Permissions-Centers-CanModifyCenterInformation
msgid "Can modify Center information "
msgstr "可以修改行政村信息"

#: Permissions-Centers-CanRemoveFeeTypesFromCenterAccount
msgid "Can remove fee types from Center account"
msgstr "可以从行政村账户中删除费用类型"

#: Permissions-Centers-CanSpecifyMeetingSchedule
msgctxt "Permissions-Centers-CanSpecifyMeetingSchedule"
msgid "Can specify meeting schedule"
msgstr "可以指定会议日程"

#: Permissions-Centers-CanWaiveADueAmount
msgctxt "Permissions-Centers-CanWaiveADueAmount"
msgid "Can waive a due amount"
msgstr "可以免除应缴款"

#: Permissions-Checklists
msgid "Checklists"
msgstr "清单"

#: Permissions-ClientDetail
msgid "Client Detail"
msgstr "客户详情"

#: Permissions-ClientManagement
msgid "Client management"
msgstr "客户管理"

#: Permissions-Clients
msgctxt "Permissions-Clients"
msgid "Clients"
msgstr "客户"

#: Permissions-Clients-CanAddAnExistingClientToAGroup
msgid "Can add an existing client to a group"
msgstr "可以为组添加已存在的客户"

#: Permissions-Clients-CanAddEditHistoricalData
msgctxt "Permissions-Clients-CanAddEditHistoricalData"
msgid "Can add/edit historical data"
msgstr "可以添加/编辑历史数据"

#: Permissions-Clients-CanAddNotesToClient
msgid "Can add notes to Client"
msgstr "可以为客户添加注释"

#: Permissions-Clients-CanApplyChargesToClientAccounts
msgid "Can apply charges to Client accounts"
msgstr "可以为客户账户申请缴费"

#: Permissions-Clients-CanBlacklistAClient
msgid "Can Blacklist a Client"
msgstr "可以将客户加入黑名单"

#: Permissions-Clients-CanChangeStateToActive
msgctxt "Permissions-Clients-CanChangeStateToActive"
msgid "Can change state to active"
msgstr "可以更改状态为活动"

#: Permissions-Clients-CanChangeStateToApplicationPendingApproval
msgctxt "Permissions-Clients-CanChangeStateToApplicationPendingApproval"
msgid "Can change state to application pending approval"
msgstr "可以更改状态为申请待审批"

#: Permissions-Clients-CanChangeStateToCancelled
msgctxt "Permissions-Clients-CanChangeStateToCancelled"
msgid "Can change state to Cancelled"
msgstr "可以更改状态为已取消"

#: Permissions-Clients-CanChangeStateToClosed
msgctxt "Permissions-Clients-CanChangeStateToClosed"
msgid "Can change state to Closed"
msgstr "可以更改状态为已关闭"

#: Permissions-Clients-CanChangeStateToOnHold
msgctxt "Permissions-Clients-CanChangeStateToOnHold"
msgid "Can change state to On Hold"
msgstr "可以更改状态为搁置"

#: Permissions-Clients-CanChangeStateToPartialApplication
msgctxt "Permissions-Clients-CanChangeStateToPartialApplication"
msgid "Can change state to partial application"
msgstr "可以更改状态为部分申请"

#: Permissions-Clients-CanCreateNewClientInSaveForLaterState
msgid "Can create new Client in save for later state"
msgstr "可以从“暂时保存”状态中新建客户"

#: Permissions-Clients-CanCreateNewClientInSubmitForApprovalState
msgid "Can create new Client in submit for approval state"
msgstr "可以从“提交并等待审批”状态中新建客户"

#: Permissions-Clients-CanEditFeeAmountAttachedToTheAccount
msgctxt "Permissions-Clients-CanEditFeeAmountAttachedToTheAccount"
msgid "Can edit fee amount attached to the account"
msgstr "可以编辑附加于账户上的费用金额"

#: Permissions-Clients-CanEditGroupMembership
msgid "Can edit group membership"
msgstr "可以编辑组成员"

#: Permissions-Clients-CanEditMeetingSchedule
msgctxt "Permissions-Clients-CanEditMeetingSchedule"
msgid "Can edit meeting schedule"
msgstr "可以编辑会议日程"

#: Permissions-Clients-CanEditMfiInformation
msgid "Can edit MFI information"
msgstr "可以编辑小额信贷机构信息"

#: Permissions-Clients-CanEditOfficeMembership
msgctxt "Permissions-Clients-CanEditOfficeMembership"
msgid "Can edit office membership"
msgstr "可以编辑机构成员"

#: Permissions-Clients-CanEditPersonalInformation
msgid "Can edit personal information"
msgstr "可以编辑个人信息"

#: Permissions-Clients-CanMakeAdjustmentEntriesToClientAccount
msgid "Can make adjustment entries to Client account"
msgstr "可以对客户账户进行调整"

#: Permissions-Clients-CanMakePaymentsToClientAccounts
msgid "Can make payments to Client accounts"
msgstr "可以对客户账户进行付款"

#: Permissions-Clients-CanRemoveClientsFromGroups
msgid "Can remove clients from groups"
msgstr "可以从组中删除客户"

#: Permissions-Clients-CanRemoveFeeTypesFromClientAccount
msgid "Can remove fee types from Client account"
msgstr "可以从中心账户中删除费用类型"

#: Permissions-Clients-CanSpecifyMeetingSchedule
msgctxt "Permissions-Clients-CanSpecifyMeetingSchedule"
msgid "Can specify meeting schedule"
msgstr "可以指定会议日程"

#: Permissions-Clients-CanWaiveADueAmount
msgctxt "Permissions-Clients-CanWaiveADueAmount"
msgid "Can waive a due amount"
msgstr "可以免除应缴款"

#: Permissions-ConfigurationManagement
msgid "Configuration Management"
msgstr "配置管理"

#: Permissions-Fees
msgctxt "Permissions-Fees"
msgid "Fees"
msgstr "费用"

#: Permissions-Funds
msgid "Funds"
msgstr "资金"

#: Permissions-Groups
msgctxt "Permissions-Groups"
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: Permissions-Groups-CanAddEditHistoricalData
msgctxt "Permissions-Groups-CanAddEditHistoricalData"
msgid "Can add/edit historical data"
msgstr "可以添加/编辑历史数据"

#: Permissions-Groups-CanAddNotesToGroup
msgid "Can add notes to group"
msgstr "可以为组添加注释"

#: Permissions-Groups-CanApplyChargesToGroupAccounts
msgid "Can apply charges to group accounts"
msgstr "可以为组账户申请缴费"

#: Permissions-Groups-CanBlacklistAGroup
msgid "Can Blacklist a group"
msgstr "可以将组加入黑名单"

#: Permissions-Groups-CanChangeStateToActive
msgctxt "Permissions-Groups-CanChangeStateToActive"
msgid "Can change state to active"
msgstr "可以更改状态为活动"

#: Permissions-Groups-CanChangeStateToApplicationPendingApproval
msgctxt "Permissions-Groups-CanChangeStateToApplicationPendingApproval"
msgid "Can change state to application pending approval"
msgstr "可以更改状态为申请待审批"

#: Permissions-Groups-CanChangeStateToCancelled
msgctxt "Permissions-Groups-CanChangeStateToCancelled"
msgid "Can change state to Cancelled"
msgstr "可以更改状态为已取消"

#: Permissions-Groups-CanChangeStateToClosed
msgctxt "Permissions-Groups-CanChangeStateToClosed"
msgid "Can change state to Closed"
msgstr "可以更改状态为已关闭"

#: Permissions-Groups-CanChangeStateToOnHold
msgctxt "Permissions-Groups-CanChangeStateToOnHold"
msgid "Can change state to On Hold"
msgstr "可以修改状态为搁置"

#: Permissions-Groups-CanChangeStateToPartialApplication
msgctxt "Permissions-Groups-CanChangeStateToPartialApplication"
msgid "Can change state to partial application"
msgstr "可以更改状态为部分申请"

#: Permissions-Groups-CanCreateNewGroupInSaveForLaterState
msgid "Can create new group in save for later state"
msgstr "可以从“暂时保存”状态中新建组"

#: Permissions-Groups-CanCreateNewGroupInSubmitForApprovalState
msgid "Can create new group in submit for approval state"
msgstr "可以从“提交并等待审批”状态中新建组"

#: Permissions-Groups-CanEditCenterClientship
msgid "Can edit Center Clientship"
msgstr "可以编辑行政村成员"

#: Permissions-Groups-CanEditFeeAmountAttachedToTheAccount
msgctxt "Permissions-Groups-CanEditFeeAmountAttachedToTheAccount"
msgid "Can edit fee amount attached to the account"
msgstr "可以编辑附加于账户上的费用金额"

#: Permissions-Groups-CanEditGroupInformation
msgid "Can edit Group information"
msgstr "可以编辑组信息"

#: Permissions-Groups-CanEditMeetingSchedule
msgctxt "Permissions-Groups-CanEditMeetingSchedule"
msgid "Can edit meeting schedule"
msgstr "可以编辑会议日程"

#: Permissions-Groups-CanEditOfficeMembership
msgctxt "Permissions-Groups-CanEditOfficeMembership"
msgid "Can edit office membership"
msgstr "可以编辑机构成员"

#: Permissions-Groups-CanMakeAdjustmentEntriesToGroupAccount
msgid "Can make adjustment entries to group account"
msgstr "可以对组账户进行调整"

#: Permissions-Groups-CanMakePaymentsToGroupAccounts
msgid "Can make payments to group accounts"
msgstr "可以对组账户进行付款"

#: Permissions-Groups-CanRemoveFeeTypesFromGroupAccount
msgid "Can remove fee types from group account"
msgstr "可以从组账户中删除费用类型"

#: Permissions-Groups-CanSpecifyMeetingSchedule
msgctxt "Permissions-Groups-CanSpecifyMeetingSchedule"
msgid "Can specify meeting schedule"
msgstr "可以指定会议日程"

#: Permissions-Groups-CanWaiveADueAmount
msgctxt "Permissions-Groups-CanWaiveADueAmount"
msgid "Can waive a due amount"
msgstr "可以免除应缴款"

#: Permissions-LoanManagement
msgid "Loan management"
msgstr "贷款管理"

#: Permissions-LoanProcessing
msgid "Loan Processing"
msgstr "贷款进程"

#: Permissions-LoanProcessing-CanChangeStateToApproved
msgid "Can change state to Approved"
msgstr "可以更改状态为已审批"

#: Permissions-LoanProcessing-CanChangeStateToCancelled
msgctxt "Permissions-LoanProcessing-CanChangeStateToCancelled"
msgid "Can change state to Cancelled"
msgstr "可以更改状态为已取消"

#: Permissions-LoanProcessing-CanChangeStateToClosedRescheduled
msgid "Can change state to Closed-rescheduled"
msgstr "可以更改状态为已关闭－重新规划"

#: Permissions-LoanProcessing-CanChangeStateToClosedWrittenOff
msgid "Can change state to Closed- Written off"
msgstr "可以更改状态为已关闭－已注销"

#: Permissions-LoanProcessing-CanChangeStateToDisbursedToLo
msgid "Can change state to Disbursed to LO"
msgstr "可以更改状态为发放给LO"

#: Permissions-LoanProcessing-CanChangeStateToPartialApplication
msgctxt "Permissions-LoanProcessing-CanChangeStateToPartialApplication"
msgid "Can change state to partial application"
msgstr "可以更改状态为部分申请"

#: Permissions-LoanProcessing-CanChangeStateToPendingApproval
msgctxt "Permissions-LoanProcessing-CanChangeStateToPendingApproval"
msgid "Can change state to pending approval"
msgstr "可以更改状态为待审批"

#: Permissions-LoanProductDetail
msgid "Loan Product Detail"
msgstr "贷款产品详情"

#: Permissions-LoanProducts
msgid "Loan Products"
msgstr "贷款产品"

#: Permissions-LoanTransactions
msgid "Loan Transactions"
msgstr "贷款交易"

#: Permissions-Miscellaneous
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: Permissions-NotImplemented
msgid "Not implemented"
msgstr "未实施"

#: Permissions-OfficeManagement
msgid "Office management"
msgstr "机构管理"

#: Permissions-Offices
msgid "Offices"
msgstr "机构"

#: Permissions-OrganizationManagement
msgid "Organization Management"
msgstr "组织管理"

#: Permissions-Performance
msgid "Performance"
msgstr "行为"

#: Permissions-Personnel
msgctxt "Permissions-Personnel"
msgid "Personnel"
msgstr "人员"

#: Permissions-ProductCategories
msgid "Product Categories"
msgstr "产品分类"

#: Permissions-ProductDefinition
msgid "Product definition"
msgstr "产品定义"

#: Permissions-ProductMix
msgid "Product Mix"
msgstr "混合产品"

#: Permissions-ReportsManagement
msgid "Reports Management"
msgstr "报表管理"

#: Permissions-Roles
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: Permissions-SavingsManagement
msgid "Savings Management"
msgstr "储蓄管理"

#: Permissions-SavingsManagement-CanChangeStateToActive
msgctxt "Permissions-SavingsManagement-CanChangeStateToActive"
msgid "Can change state to active"
msgstr "可以更改状态为活动"

#: Permissions-SavingsManagement-CanChangeStateToCancel
msgid "Can change state to cancel"
msgstr "可以更改状态为取消"

#: Permissions-SavingsManagement-CanChangeStateToInactive
msgid "Can change state to inactive"
msgstr "可以更改状态为非活动"

#: Permissions-SavingsManagement-CanChangeStateToPartialApplication
msgctxt "Permissions-SavingsManagement-CanChangeStateToPartialApplication"
msgid "Can change state to partial application"
msgstr "可以更改状态为部分申请"

#: Permissions-SavingsManagement-CanChangeStateToPendingApproval
msgctxt "Permissions-SavingsManagement-CanChangeStateToPendingApproval"
msgid "Can change state to pending approval"
msgstr "可以更改状态为待审批"

#: Permissions-SavingsProducts
msgid "Savings Products"
msgstr "储蓄产品"

#: Permissions-Status
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: Permissions-SystemInformation
msgid "System information"
msgstr "系统信息"

#: Permissions-UserManagement
msgid "User management"
msgstr "用户管理"

#: Personnel-Personnel
msgctxt "Personnel-Personnel"
msgid "Personnel"
msgstr "人员"

#: PersonnelLevels-LoanOfficer
msgid "Loan Officer"
msgstr "信贷员"

#: PersonnelLevels-NonLoanOfficer
msgid "Non Loan Officer"
msgstr "非信贷员"

#: PersonnelStatus-Active
msgctxt "PersonnelStatus-Active"
msgid "Active"
msgstr "活动"

#: PersonnelStatus-Inactive
msgctxt "PersonnelStatus-Inactive"
msgid "Inactive"
msgstr "非活动"

#: PersonnelStatusUnused-Active
msgctxt "PersonnelStatusUnused-Active"
msgid "Active"
msgstr "活动"

#: PersonnelStatusUnused-Inactive
msgctxt "PersonnelStatusUnused-Inactive"
msgid "Inactive"
msgstr "非活动"

#: Position-CenterLeader
msgid "Center Leader"
msgstr "行政村负责人"

#: Position-CenterSecretary
msgid "Center Secretary"
msgstr "行政村秘书"

#: Position-GroupLeader
msgid "Group Leader"
msgstr "组负责人"

#: Position-GroupSecretary
msgid "Group Secretary"
msgstr "组秘书"

#: PovertyStatus-NonPoor
msgid "Non-poor"
msgstr "非贫困人口"

#: PovertyStatus-Poor
msgid "Poor"
msgstr "贫困"

#: PovertyStatus-VeryPoor
msgid "Very poor"
msgstr "非常贫困"

#: PrdApplicableMaster-Centers
msgctxt "PrdApplicableMaster-Centers"
msgid "Centers"
msgstr "行政村"

#: PrdApplicableMaster-Clients
msgctxt "PrdApplicableMaster-Clients"
msgid "Clients"
msgstr "客户"

#: PrdApplicableMaster-Groups
msgctxt "PrdApplicableMaster-Groups"
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: ProductCategoryStatus-Active
msgctxt "ProductCategoryStatus-Active"
msgid "Active"
msgstr "活动"

#: ProductCategoryStatus-Inactive
msgctxt "ProductCategoryStatus-Inactive"
msgid "Inactive"
msgstr "非活动"

#: ProductState-Active
msgctxt "ProductState-Active"
msgid "Active"
msgstr "活动"

#: ProductState-Close
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ProductState-Inactive
msgctxt "ProductState-Inactive"
msgid "Inactive"
msgstr "非活动"

#: ProductStatus-Active
msgctxt "ProductStatus-Active"
msgid "Active"
msgstr "活动"

#: ProductStatus-Closed
msgctxt "ProductStatus-Closed"
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: ProductStatus-Inactive
msgctxt "ProductStatus-Inactive"
msgid "Inactive"
msgstr "非活动"

#: RecommendedAmtUnit-CompleteGroup
msgid "Complete Group"
msgstr "完整组"

#: RecommendedAmtUnit-PerIndividual
msgid "Per Individual"
msgstr "没人"

#: RepaymentRule-NextMeetingRepayment
msgid "Next Meeting/Repayment"
msgstr "下一次会议/还款"

#: RepaymentRule-NextWorkingDay
msgid "Next Working Day"
msgstr "下一个工作日"

#: RepaymentRule-RepaymentMoratorium
msgid "Moratorium"
msgstr ""

#: RepaymentRule-SameDay
msgid "Same Day"
msgstr "同一天"

#: Salutation-Mr
msgid "Mr"
msgstr "先生"

#: Salutation-Mrs
msgid "Mrs"
msgstr "夫人"

#: Salutation-Ms
msgid "Ms"
msgstr "女士"

#: Savings-Savings
msgctxt "Savings-Savings"
msgid "Savings"
msgstr "储蓄"

#: SavingsAccountFlag-Blacklisted
msgctxt "SavingsAccountFlag-Blacklisted"
msgid "Blacklisted"
msgstr "已列入黑名单"

#: SavingsAccountFlag-Rejected
msgctxt "SavingsAccountFlag-Rejected"
msgid "Rejected"
msgstr "已拒绝"

#: SavingsAccountFlag-Withdraw
msgctxt "SavingsAccountFlag-Withdraw"
msgid "Withdraw"
msgstr "撤销"

#: SavingsStatus-Active
msgctxt "SavingsStatus-Active"
msgid "Active"
msgstr "活动"

#: SavingsStatus-ApplicationPendingApproval
msgctxt "SavingsStatus-ApplicationPendingApproval"
msgid "Application Pending Approval"
msgstr "申请待审批"

#: SavingsStatus-Cancelled
msgctxt "SavingsStatus-Cancelled"
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: SavingsStatus-Closed
msgctxt "SavingsStatus-Closed"
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: SavingsStatus-Inactive
msgctxt "SavingsStatus-Inactive"
msgid "Inactive"
msgstr "非活动"

#: SavingsStatus-PartialApplication
msgctxt "SavingsStatus-PartialApplication"
msgid "Partial Application"
msgstr "部分申请"

#: SavingsType-Mandatory
msgid "Mandatory"
msgstr "强制"

#: SavingsType-Voluntary
msgid "Voluntary"
msgstr "自愿"

#: SpouseFather-Father
msgid "Father"
msgstr "父亲"

#: SpouseFather-Spouse
msgid "Spouse"
msgstr "配偶"

#: WeekDays-Friday
msgid "Friday"
msgstr "周五"

#: WeekDays-Monday
msgid "Monday"
msgstr "周一"

#: WeekDays-Saturday
msgid "Saturday"
msgstr "周六"

#: WeekDays-Sunday
msgid "Sunday"
msgstr "周日"

#: WeekDays-Thursday
msgid "Thursday"
msgstr "周四"

#: WeekDays-Tuesday
msgid "Tuesday"
msgstr "周二"

#: WeekDays-Wednesday
msgid "Wednesday"
msgstr "周三"

#: YESNO-No
msgid "No"
msgstr "否"

#: YESNO-Yes
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: feeUpdationType-AppliesToExistingFutureAccounts
msgid "Applies to existing & future accounts"
msgstr "适用于现有及未来账户"

#: feeUpdationType-AppliesToFutureAccounts
msgid "Applies to future accounts"
msgstr "适用于未来账户"
